公務員薪酬問題

我有以下幾個問題, 唔知有冇公務員巴打幫手解答到:

1) 高、中、低級公務員係點分? 通常中、低級人工加幅會係一樣?

2) 假設我5月28號入職, 我係咪出年5月跳point ? (做滿一年先跳point, 而唔係全體公務員同一日跳point ?)

3) 承第2點, 如果我出年5月先跳point, 但係咪出年4月都會按每年通帳加人工先? (同一個point, 但4月加左通帳人工, 5月再跳point)

唔該

睇point 高層通常加小d

6月跳

係

1.睇mps
1-9低 10-32中 33-49高

2. 6月開始新point 唔會同一日跳

3.係 每年都會back pay比你

33樓上，高級
33至10，中級
9至1，低級

唔該上面幾位巴打

另外我想再問:

1) 假設我今個月尾入職 point 9, 係咪都會受惠今年既加人工? (但係會back pay)

2) 試用期期間都會照跳point 加人工?

1. 你今個月入職 例如10月先BACK PAY 咁咪BACK返6月到9月人工差額比你 (10月會出新人工)政府好均真

2. 照跳

如果我8月入職 咁今年無得跳point
咁10月果陣有無得加5.26%？